本土好罩扮黃：多謝發展局副局長！百忙抽空支持

整口罩賺到盤滿缽滿
本土好罩當初屌鳩正苦冇口罩 今日政府搞到香港咁
今日連發展局副局長 呢啲二打六都要跪晒奶鞋底
好撚醜呀！

最好笑係，你踢爆佢就Del comment, del相。

正一垃圾 本土好罩

原post 未改動 (大相陳百里合照，好威豬)：

被踢爆扮黃 第一次改動 (將陳百里相調到最後)：

被踢爆扮黃 第二次改動 (del陳百里單獨大相合照、調咗多謝陳百里到最後)：

買口罩！睇清睇楚先好買！
多謝殺人政權嘅口罩，你買埋我嗰份

推呀！你留言鬧，佢會del comments 好撚有趣㗎！

啲口罩竟然可以開到鋪 仲要周圍都係
真係要多得恐懼撚 唔明有乜好驚 仲要有曬疫苗
戴唔戴係個人選擇 但依家無曬自由

罷買 叫正苦買晒佢啦仆街

扮黃創辦人

我戴布口罩
費事成日買+換
黃色饅頭不了

啱！咪撚益呢班垃圾 發死人財都算，仲要多謝政府 slim

推呀！推到人人都知！
本土好罩係藍

Push

唔好亂買口罩 好多扮黃㗎

光頭佬無一係個係好人

用緊龍門
仲有冇黃店口罩介紹

認住佢，好撚靚仔食人血食到

yellow factory
買誠哥口罩都冇咁嬲

cls 而家同政府打交道就係扮黃

而家又唔係奶林鄭鞋底

區議員都要同各個政府部門打交道啦

佢地係咪扮黃

分化！拉！

咁駛唔駛多謝百忙之中抽空呀dllm

成個政權唔撚止林奠呀嘛？瞓咗幾耐呀白痴仔

推

只信蕭生

停左半個月你係咪唔知

意思係等yellow factory

當初話停兩日

黃廠暫時無得買, 我落左訂都退番錢

因為要改過晒啲logo同盒design 之後肯定畀狗查得好仔細

屌佢老母 本土班撚樣真係del comments
已經del咗幾個

呢個好快都會del

點解喺街唔見人戴呢啲

推呀 本土口罩 del comments!!!!!!!

佢喺中環開個pop up store 好撚多人買

推到人人都知 本土藍罩

佢扮過黃？除咗個名

屌過政府 個名都好明顯啦下話

又出黃、黑口罩 擦下邊球

咁東方報都黃啦

小心又一堆屈毛黨

呢個真係要多啲人知
好多人以為寫明本土就係黃

kkwong咪又係自己做埋一份
咩kkbird
之前扮哂清高
睇見佢成個咸濕佬就唔開胃

派下嬲

下次試下推文回覆 效果好啲㗎

睇唔出點解係藍喎

多謝埋K Kwong 同陳嘉恒啵？
樓主文盲？

有口畢令點樣個人選擇
咪撚成日吹到個正苦會聽民意啦乜都賴恐懼撚

推到上熱門第一板 本土藍罩del comments

咁你睇唔睇撚到 多謝陳百里？殺人政權呀dllm

你覆緊呢個5毛嚟

追擊

岩岩del左了

push

咁照你咁講 同場既陳嘉恒 同K kwong都係藍？

又del撚咗

偷換摡念，區議員係市民代議士，同政府打交道係現所當然
你賣口罩都同政府打交道就肯定係支持政府啦

本土好罩苦主大聯盟

黑店嚟
plz pin this

咁k kwong一早已經講過佢立場係抗疫不分黃藍, 有佢加持唔代表一定係黃... 當然我都唔認為憑佢一句多謝就要認定佢係藍. 不過del comment呢下真係肉酸d, 最好推到負責人出黎解釋下..

利申 戴緊佢地既口罩, 係幾舒服

又Del撚咗

已封鎖會員
哇屌

同稅局打交道呢？

WFH都係政治政策嚟 記得屌埋WFH嗰班係恐懼撚唔怨婦

推撚到佢仆街

推 del comment

收皮啦，等左4個月一拖再拖，唔撚要退錢，要轟炸 msg box,垃9圾口罩廠

口罩令係唔係違反蒙面法？

唔係既話點永續限聚點令你地配合埋政府執法

個標題寫住咗啦喎

陳百里=民建聯陳鑑林個仔

何志光2.0 - 本土力量

愛的家係咪藍？

無買過

有人扮盲 咁撚明都睇唔到

邀請到加肯比你落credit
邊撚度黃睇過

推呀 繼續推到佢仆街
仲要喺牛頭角開舖

本土？呃人係黃就真 真係識改名

去呢度留言，開始多人，睇佢del得幾多

有幾多私人公司wfh 既得利益者就緊係唔屌啦

扮黃！！！叫藍絲買啦 $150一盒㗎

本土公關食撚屎 你死撚硬 以為del comments扮冇事

等執啦屌你老母

有扮過咩

影張相就屌？ 個局長衰咩？

多謝殺人政權都唔駛屌？仆街 你會唔會太撚仁慈呀
本身個副局長都係民建聯班人渣

本土呀屌

屌你老母

up

唔好意思, 佢幾時有話係黃?

本身就係民建聯人

有，聽樓主講

你係咪諗多咗
本土就黃
咁唔通本土陀地又係黃啦喎

應該話佢本身係藍店
唔係扮黃

唔扮黃咪唔好del comments 囉 做咩 你喺入面做公關㗎？

唔太明你川邏輯
有疫苗所以唔怕？
姐係冇疫苗嗰陣就可以怕，咁你屌人恐懼撚做乜，都未有得打疫苗時

同埋你無曬自由應該係關政府事喎，你屌恐怖撚有咩用。
蒙面法嗰陣你唔通屌藍絲，唔屌政府咩

唔扮黃做乜要改feed? 做乜要del 相？
解釋啦 dllm

身有屎先del comment

呢間垃圾黎

呢到好多人仲覺得又唔係同林奠合照 所以冇事 白痴

本土好罩同masklab係未都係藍

佢地好熟面口 好似有搞其他生意

白痴
改feed同扮黃有乜邏輯關係
我睇唔到佢邊忽黃

同埋我又唔係佢地PR
叫我解釋做乜9

Masklab好到成行成市 MK先達隔離舊百老滙都開咗
藍唔藍我唔知 但成班金毛飛恭喜開店 你買埋我嗰份

你咪試下同個官講囉

本土記得好早就有人起左底話係藍 有冇人記得？

咁唔係扮黃 點解要驚到改feed? 又要del comments 你唔用你個屎忽諗下？

間野老細上過東張西望添

搵到了

屌 有冇相？藍到黑喎咁係 上面條蛋散問點解係藍

睇唔到點黃，亦睇唔到點藍，請野一舊舊，垃圾post

樓主好波

你講嘢咁撚醒就唔會開極都零回覆啦白痴

順便去佢fb留言 好正會被人del㗎

我有圖啊

俾嬲嬲

仲等咩？

睇佢會唔會 del 所有post

They will be back

推推

勁，咁都俾你搵到，我有Fd 識入面其中一個，之前都睇過呢張野

有冇料爆

，

爆料唔該

有扮過黃咩
就咁睇似一開始就藍

仆街 賣到成$5一個口罩 靠藍買？執得啦

就係因為恐懼撚先有口罩令 本身唔戴係唔罰錢 多得d恐懼撚日日影人唔戴罩 港共咪順應民意整個口罩令

救世 savewo
覺得3d貴可以等平面
但3d真係超好用

陳百里本身都好濫 咩活動都出席 所以其實唔洗理

個創辦人之前上過新聞透視
仲要人係香港青年協會啲人
你估係黃定藍

藍到黑

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

本土好罩代表？

出現了 本土垃圾公關

知道唔多，淨係知中間果位叫Nathan Hui

佢地有另一間公司叫醫念科技

知情人士講所謂自己研發既app[腦友記]好似係外判賤價比人做

lockill啲口罩係咪正路啲？

勁 真係有相

我Fd 對佢印象係咁：扮哂初創才俊咁囉，之前見佢搞本土好罩有懷疑過係唔係扮黃R生意

咁撚賤，而家除左黃廠仲有邊間好既黃口罩？

咁就去個page屌個局長唔係屌個page啦 下下鍾意屌自己人先 真係扮黃都唔係咁樣就落定論啦

叫得本土 好明顯想扮黃
嗰時扮黃邊有而家咁危險

下？你邏輯會唔會差咗少少？
而家影相嗰個係本土好罩
多謝局長嗰個係本土好罩
Delete comments嗰個又係本土好罩

本土口罩兒

其實佢班人乜柒都賴恐懼撚on撚99

你無撚野呀?

我都覺，低成本，生意保證，男女老幼仆去買，要扮真係唔難

同陳百里好熟喎

好撚勁！呢個係藍到黑嘅老闆呀！

tui

一開頭幾時強制戴口罩？

Diu 劇本嚟啦 一步一步啫 有冇恐懼撚個劇本都係咁演落去

樓主柒咗
佢會話你係PR

佢濫到已經無記者會出去採訪既價值，你做開公關、event呢行就知

一開始帶口罩犯法添呀

林正財都係賤種黎

喇沙仔師兄師弟經過支持之後影張相都有問題？

全部建制都係賤種
不過樓上有條on9話唔係同林奠影相 所以唔計

Nathan Hui都好經典

咁要公開多謝佢老母？

又唔見杜文澤多謝男拔局長 我dllm

不過多謝樓主出post 本身諗住買佢口罩 而家唔買囉

多謝埋k Kwong 同陳嘉桓，你對眼盲撚左？

佢地叫初創才俊笑撚死

整部口罩機就初創 笑𠹌咗

好撚藍呀成班創辦人都 diu

科技公司冇科技 點分享？

仲有呢間

識戴一定戴救世，全港規格最高

入紅店list

三位精英

香港人加油？ 米扮黃拉

你公司都好慘慘豬

靠你知識同能力解決全世界死撚哂拉

發明王

LingU扮創科

對準Nathan Hui

香港就係咁？係呀香港就係多得呢班助紂為虐 視而不見嘅仆街

睇陳雲睇到傻撚咗？ 港共要整口罩令使撚睇民意？ WFH都係佩合政府 你屌埋啲人WFH啦死怨婦

push
比多d 人知

蔡海偉除外

你係咪入左d 咩fb page 搞到自己有被害妄想症

問一問大家仲有乜本土口罩好用
上次買咗款話社企出嘅友罩好用
就快又要買
唔想再硬食日本貴罩

幫手推呀！！！

「本土好罩」疑違反國安法 老闆：香港人就係咁？

k kwong一早講明藍都幫

推埋呢個！

「本土好罩」疑違反國安法 老闆：香港人就係咁？

呢間野客就拖口罩 員工拖糧

On999